All in 700

做人定做狗自己諗

嚇我唔到

唔怕

未去到350 不怕

收到消息，星期一升

不要問，只要信